覺唔覺澳門已經畀大陸同化成一個直轄市

又用we7又用殘體字，好心寒

唔覺
因為澳门區係隸屬於珠海市

好似講到香港唔係咁